乜袁嘉蔚咁撚大波架咩？

今日蘋果有圖有片

係有小小波地
利申 舊同學

又肥又矮，好屌

以佢條件，從乜撚野政丫？飛撚左羅37，搵個富二代埋單好撚過啦！

仇思達成日猴住引人注意想扑個個？

點解決個個用完香港眾志個名就退黨

唔退黨選都無得選

神駒話佢於城大個陣好撚巴辣「撐雞」
有冇城大巴C同佢同屆？有冇料爆？

飛左羅冠聰啦，跟佢冇前途

我都想扑埋一份
咁好肉地
一定好好砌

個時Tiffany有同我地講過仇思達成日網上chur住佢好似d小學雞鍾意人唔敢出聲，唯有講粗口罵佢同網上攻擊佢，btw佢阿妹正過家姐

利申：個日仇狗畢業r Tiffany合照係隔離，見仇狗面皮幾厚塔哂肩頭抽埋人水合照

仲要著黑絲接受訪問，擺撚明扭屌釣金龜啦！羅37頭頂準備變得綠油油了

係就搞個function，來個NTR

不了 太臭串

啅得過啦！

呢啲更加要係床上狠狠 教訓

第一張mk 到

樣一般
但細細粒 jjable

痴撚線
好想射撚哂入子宮到

其實佢幾高到

好似同王祖藍差唔多高，矮過仇阿達少少

王祖藍睇網上資料有米62.、如果袁嘉慰差不多，女仔黎講都唔算矮同細粒

自從退聯之後好耐冇聽過袁嘉蔚個大名

當年好出名既on 9 左膠

PUSH UP

佢係我中同

想同佢配種好耐

佢阿妹仲正

細妹留比你
我地一人一件!

當年俾岑敖暉屌完
換屆羅37上位就痴佢
如果當年司徒上位應該係佢食

洪天明有眼光

比區生屌過未

要屌係議辦屌左啦 仇阿達日日好似阿雞咁想引人注意但屌唔到

圖呢

比黃生屌先
講淫亂程度應該同天空復仇者差唔多

我全都要

比你上完先，我最後先埋單配種

巴打對配種好有欲望

吸手

中學時代係私影妹黎

支那味濃

水卜

條八婆屌人係鬼嗰陣啲粗口爛舌
唔知仲以為佢喺大陸落嚟
仲好意思話人地嗌佢臭閪係侮辱女性
格衰人又醜 唔明上面班波皮黨點會對佢有性趣
請問中箭有靚女嘅咩

周挺

細妹有冇ig，圖先

方國珊個議員助理重大波

方國珊自己都好大波

btw seed

圈中人？

圖又無 名都無
你講就係呀?